想買converses 但唔知邊對好

如題
黑？白？黃？
高筒？低筒？

黃色低筒

黑高筒

全黑不解釋

樓上對對都公廁喎，咁你咪唔洗買

白低 黑高 黃低

買晒佢

討論緊converse,你又講其他。九唔撚答八

白低筒，低筒配長襪一流

“Converse”

無你咁有貢獻，講埋d廢話

One star

converse就係公廁

converse都公廁唔公廁
著對鞋煩唔撚煩
converse幾十年來從來都唔係爆紅款, 但係都係必備款
由細著到大
有得公唔公廁?

想著對冇人著既鞋? 都要睇下自己有咩料,比得起幾多錢
比多少少錢買common project都一樣有人話係公廁
完

黃色1970

有乜鞋唔係公廁？

對對都幾冇死 我會揀黑 百撘 有錢買off white果對

例如？